楊天命為香港起卦 9月7日前最激烈 有機會出解放軍？

《逃犯條例》修訂風波持續超過兩個月，警民衝突愈演愈烈，至今仍未有平息迹象，到底這個我們深愛的香港將會何去何從？玄學家楊天命為香港占了幾支卦，嘗試從玄學角度看看香港未來局勢。
玄學家楊天命最近被人問得最多的問題是，林鄭月娥（林鄭）會否下台？未來要怎樣做？這次運動將會是如何？因為大家都有這些問題，他特意找一天，卜了所有的卦象。
林鄭好難下台
對於林鄭會否下台？楊天命表示如果有看《都市日報》的朋友，他曾說過林鄭沒有這麼快下台，他占的卦象亦有說，林鄭很難會下台。他說：「這支叫無妄卦，動爻變乾卦。原來無妄是林鄭本身已經請辭不想做，怎料中央找不到人代替，就迫林鄭繼續做繼續管。」
至於風波何時結束？楊天命指這次運動的結束，有少少似佔中，佔中是甚麼？消耗他們的意志，消耗其他東西，慢慢入面內部分化，分化反政府勢力，分開了，開始無疾而終。他謂：「我們應該集中五大訴求，因為這支卦，酉月抗爭力量開始細，酉月就是9月7日至10月7日，這叫酉月。就是放完暑假，開始上學了，當然我們說這班年輕人的鬥志非常好，這個鬥爭拖了幾個月，每個人也很累。但這是否會斷呢？這只是伏了，再遲些會有一個大運動。」
籲大家要團結
至於會否出動解放軍？楊天命稱減弱之前是最激烈，在8月8日至9月7日，這月份是最激烈，並謂：「現在見到的，一日800個催淚彈，我覺得，有機會解放軍會來港都得。如果繼續去勇武的話，其實真的有機會出水炮車或解放軍。」他提出在9月7日之前，應該由「和理非」去宣揚遊行集會，少些暴力，讓勇武派放下來，大家團結會好些，因為已過了最勇武的時間，現在要鬥長命。
現在未算最激烈，怎樣最激烈？楊天命表示現在是一個臨界點，愈來愈激烈，愈來愈厲害，一波去一波，對面政府繼續愈來愈硬，之後有黑幫走出來去「做事」，其他不同地區的「字頭」亦有人出去「做事」。他說：「我們一般的香港市民，熱血的，這班熱血的年輕人，很熱血，會按不住衝動，又去衝，會有很多這些情況，亦都是，我說這運動完結時，9月7日開始慢慢退落，政府會做些甚麼？其實會開始扮歌舞昇平，是甚麼意思？會在某些節日，可能請一些外國球隊來港，亦有很多福利，之後『蛇齋餅粽』，用其他香港商界，做好這件『事』。」
做人要有良知
所以楊天命指出8月8日至9月7日，是最反覆最關鍵的時間，如果我們是抗爭者，是愛香港的人，應該想一個和平的方法去講，就是為了這五個訴求，這一個方法是容易去贏，及容易得到大眾市民的認同。楊天命坦言在此時說這些話，有人會覺得他很大膽，不過作為一個香港人，為了香港好，大家要解決問題，他直言：「是，因為香港亂，大家都不開心，大家都在這兒成長，我一生人都未試過，每日吃安眠藥睡覺，每日夜晚，都看直播，因為我不會看電視新聞，電視新聞會CUT走很多，你們可以看YouTube，入面有不同電台的直播，這些才是真相，當你知道真相，你可以分析，誰對誰錯，誰有道理，誰沒有道理，不要無知，做人要有良知。」

9月7日大家識做啦

等好耐

廢話
我唔洗起都知啦
九月二開學
緊係八月合理最激 因為大學生未開學

起卦
中左你班傻西咪記得
唔中 屁你地都唔記得放啦
蠢人

唔撚信呢啲

咁大段野
都睇唔出閣下有咩高見
犀利

拆卦好易解錯
楊天命講既解放軍係第2卦幾時完拆出黎解，用山澤損變地火明夷。六爻官鬼化子孫受日辰沖而解出黎

先不論年月日時動靜等拆卦

卦名其實係一本教科書，係前進後退做人處事指標

損，即係受傷受損
明夷，光明在黑間之下，即係日出前的黑暗時期。光明被黑暗剷除，進入亂世、災難。楊天命將明夷睇成係黑社會

呢支卦指出既野係，人會受損，跟住進入黑暗時期。好多污穢野會浮晒出黎。（依家仲夠唔夠？唔夠可能仲有）

明夷，利艱貞。
即係要忍、避、意志堅地不失光明正義。

第3卦，問解決方案
豫變咸
豫咸都係感情卦
豫有享樂開心繁榮之意

黎緊會玩繁榮穩定、感情牌

但咸有另一意思，斬人

將第2、3共4枝卦既道理意義一齊睇
黎緊仲有幾黑，大家可以一齊睇下